林嘉緯算唔算近代最有天份嘅香港球員

佢青年軍冇機會去歐洲嗰啲 唔似而家
一個完全由香港垃圾青訓系統所培養出嚟嘅球員
但當時勁到有泰超球會邀請佢（冇記錯嘅話）
除咗比較慢外 所有技術都一流
佢天份應該比猶戴 甚至陳俊樂嗰啲高

利申：啱啱先迷上本地波不過一直有睇同留意

佢同朱兆基都好波，計埋球品av完勝

真，可惜係佢當打嗰陣只係有一小堆港足死忠會留意到佢，近呢一兩年本地足球多咗人留意嘅時候，AV緯已經年華老去

記得教過港足嘅教頭個個都讚到佢上天，話佢踢法最聰明

陳7先係

陳7當然都有好高天份
陳7嘅硬件喺亞洲球員嚟講 好難得
而香港球員喺基本功等軟件嚟講
Av真係好屈機

我細個第一個識嘅香港球員就係av緯
以前踢街波 啲啊伯好鍾意講經
跟住有個啊伯話：而家香港最撚好波嘅叫做林嘉緯
我就慢慢開始留意

世界波射死暴聯

盧仔都唔差

Av緯一定係近十年香港最強十號

跟著有鬼佬留言話sign him

嗰球靚到傻
嗰場仲第一次認識到連加特呢位新星

以前石硤尾睇過
印象好深刻
D動作好撚順同快
其實就係d silva
分波扣波好熟

但你要出去做世界就要似樂仔點晒d工兵技能

香港最後的10號中場指揮官

av d 技術分分鐘好過一堆英冠中場
可惜係真係睇得av多
場場70分鐘都未到就莫氣

對比起以前 現今足球對10號位需求減少
樂仔呢種工兵成為主流
但以前大部份球會都會追求一個10號位球員

睇佢踢元屯天嗰啲石地盃 好震撼
我記得有片嘅 但揾唔返

就算宏觀成個世界球壇都好
10號球員已經買少見少
更何況香港

英冠踢法太過體力化
如果佢當初有機會好似樂仔咁 接受歐洲式青訓嘅話
有冇機會有能力喺五大聯賽嘅次級聯賽落班？

佢自己都話踢法似dc wa

金判坤教花花個季去過荷蘭考教練牌
佢個陣帶埋林嘉緯去海倫芬跟操幾個月

10號位應該係，但如果講翼嘅話鍾意康廉

絕對係

蔣世豪一樣勁

林嘉緯最近被網民封為「AV緯」，得到呢個名令他本人非常尷尬：「都係衰唔識電腦，一次玩社交網站誤中病毒，睇完一則笑話竟然變成AV片，仲傳咗出去，第二日網民就笑我鍾意睇AV，好彩當時女朋友在場，否則水洗都唔清。」

佢同黃威都係香港現時少有好好技術嘅土炮 但黃威仲要有身型，體能 本身好睇好佢 可惜斷過腳嘥左年幾 代表作可以睇返前排對支國嗰場

仲要堅爸搞到佢無得外流

其實潛力勁高嘅仲有劉卓軒，卓耀國，歐沖，子彈同場學a 可惜全部心態都有缺點

肥軒當年深水埗真係不得了，跑得撞得，波底好，可惜

黃威拍落AV個度差幾班wor清
AV真係近十年最好既香港中場

嘉緯最fit嗰陣 成隊港隊比羅系把持
嗰陣港隊寧願召個未踢過一場職業既梁倬軒都唔召佢
到港隊召返佢嗰陣 佢已經開始老

唔記得咩名 有幾場中學經典賽事utube都仲搵到 黃威，卓7同肥軒同隊喺旺角場踢四強，決賽 屈到痴線 炒對面3，4球 當初佢地幾個真係潛力無限

點解佢叫av偉

計實力梗係 但你睇返潛力嘅話黃威係有希望d 技術加身型加夠用嘅射術 香港少有呀

唔係啦
當打個時都算球市復甦哂

真心慘
佢踢個時永遠全場空凳
如果唔係可能人生會改寫？

黃係無人斟
搞到死死氣番去堅家

都好多機會啦
不過係東亞盃唔簡佢慘d

瘦到

27，8先出太遲喇 佢自己都話想攞左超聯先外流 但你自己都廿到尾人地點解要簽你 又唔係勁到痴線嘅level

佢身體質素係強過AV
但而家都好似27/8仲邊有潛力
仲要AV個時佢可以一人carry隊波
黃威我未見到

佢有平反過話 自己有場外圍賽踢左120分鐘之後入波追平 明明就唔係球迷講到體能咁差

所以無機架喇佢 仲要比盧狗嘥左年
除非下年外流到 差不多最後一個機會

奶唔奶共先

咁又點 咪又係踢港超最多

好記得 仲要係頭槌入

有得去泰國冇去到 其實幾可惜
踢得港超多 個人會變廢

香港大衛施華
樓主提猶戴搞笑？

佢體能廢到On9 半場就收得皮

陳俊樂都好有天份

豪豬

子彈算係依四個入面最好
弱化版麥基但至少心態好

依家香港有潛力（唔計洋將）應該係
鄭兆均 鄭展龍 余煒廉 陳晉一
鍾偉強同流浪果個bb都踢唔起了

猶戴踢英甲嗰陣
好撚多人話佢會成為香港歴史最強中場

未有咁多入籍兵時，進攻靠晒佢

好到扮傷唔踢港隊
然後大專盃正選出場

子彈 19歲比烏拉圭甲組榜首睇中 嗰陣肯走而加屈左機喇

巴拉圭 爪蘭尼呀

加埋去婚禮唔踢港隊
性格太自大 有錢仔多數係咁

無人提茹子楠，我睇支港盃睇到嘩出聲

記錯

同胡晉銘一樣變左雪條

咁都唔去抵佢一世踢港超啦

技術真係近年最好 可惜同歐洲比都係有段距離

而家好多人會提埋梁祐維
但其實睇返佢以前u隊比賽
其實麻麻 好多犯錯 防守同波底都唔算突出
但希望佢會進步

當年好似話傷，廢事整臭香港球員個朵

硬件好 同齡嚟講較高同大隻

同歐洲一線無得比姐

都真
嗰陣香港冇乜人外流
佢又唔敢踏出confort zone
跟住就踢死一世香港波

有外藉教練評過全盛陳7有英甲水準 av就有西乙 其實都已經好屈機下

villa先係

有泰超搵av緯
但佢天生體能操極都得70分鐘所以拒絕左

西乙啲技術好撚勁㗎喇
港超嗰啲外援都係西丙b

可惜你有嗰個能力踢只係代表你踢到 人地球會唔係要簽個踢到嘅球員係要踢得勁 尤其係外藉球員

我覺得大隻就真 高就未算

歐沖勁唔勁

真 日本個柴崎岳都係踢西乙咋

天份高 但不似預期

係咪黃衫21 號

所以通常都係踢能力所及嘅低一級聯賽

係 臨尾帶波痴腳到

呢個po無變到膠po都幾好彩

歐沖其實吹大左
佢係扭得腳法好
但av個d傳波視野同串連踢大場值錢好多
即係之前有件支國5人足球代表梁子成, 腳下功夫好幼好屈, 黎到都唔算1線

係 好似 全盛傑志三華人中場時期好好J
但唔夠氣

有d似列基美
始終生不逢時

但av緯成世留喺香港 有啲可惜
不過佢嗰代外流嘅機會少好多

我都冇諗過會有咁多人認真討論

係香港都係得60分鐘氣 仲點踢歐洲波

日職岩佢 一定夠踢

吹大左
頂盡英乙水平
當年打街場一撞就訓低

講天賦我覺得夏志明依d rugby佬仲勁
快, 大隻, 腳法好, 但好q玻璃同踢左勁多年學界

其實點解體能咁差

因為佢先迷本地波

真人 睇過歐沖踢細場 係玩撚哂 cool波 超勁 成班馬騮咁比佢舞到

差d
硬件真係唔夠
但有腦 可能去到德甲踢下

大專界球王

Same

細場了了
大場未必佳

呢d水平日本 冇必要簽個香港人
要踢高一級聯賽 至少都要係本土踢到高幾班先啦

成班轉校去遵理踢老細波都好吹奏
WW同AV比差幾班

堅家軍遵理
決賽仲有對面KGV唐道碧世界波

施華踢法

唔好再講歐沖𠵱啲垃圾好嗎

條友喺外國仲歎過人地working holiday

Av勁過佢啦屌

豪歌之前話歐冲最勁唔係技術 係長跑 佢覺得歐冲嘅傳中同跑動能力踢右翼會更好

睇av方面幾有天份

全盛期WW係軍裝頭時期

好似天生有病

AV緯踢傑志個段時期算係冰河期後球市最好個幾年啦
個時羅神(自稱)英超足球同5件(巴塞)巴塞足球都好有話題

高既話黃晉黃逸高好多

培基是唔錯的

西甲 西乙 西乙b 西丙
香港西班牙外援大部分西乙b 有少數係西乙同西丙

你踢飛馬個陣勁啲

真正意義上既十號
近年留意多左先係𠎀志留意到

屌 記錯

好波 但真係冇氣
幾個左腳仔都好波
av 蔣世豪 南美聰

av話奧斯爾似佢

睇過傑志唔知對邊隊外隊，下半場佢後備入替，佢晌中場俾d波仲毒過外隊d球員，佢係差體型同唔夠氣踢全場！

孫銘謙都唔差

佢踢石地波先癡線

體能is

佢兩個波底好好

其實唔算買少見少 只可以呢啲球員生存空間太細佢哋自己要轉型 唔係就冇人要

變哂6號位

AV緯撚狗卡域克.jpg

佢技術真心超班，可惜體能一般，香港小白

對上一個可能係陳耀麟？

都好好波

樂仔去左中超對抗性大增

蔣世豪欽點嘅接班人

細個中學學界對過佢，快撚到仆街我仲要踢防中追撚死我
完咗場波返屋企沖涼即瞓瞓到第二日夜晚

歐沖係街波視野 一味死去 要佢放長傳分兩邊唔洗諗

其實呢個位置只會越來越少因為而家嘅足球越嚟越講求效率
攻中唔可以淨係負責進攻組織呢啲
要參與防守同插上呢d

盧均宜都有得傾下
由中場打到右閘
小d足球智慧都唔掂

一野fake到卡域克返曼徹斯特

Av踢英超半場 應該要休息一個星期

估唔到冇人講Siu ma

劉卓軒真係晒左 hold波 過人 分波 罰球 都好好
區隊比賽果時試過角球直入
以前同隊

大家點睇黃俊皓？

我成日覺得佢踢法同陸志豪好似，又係好鬼鍾意喺中場拉晒弓咁長傳

呢個真估唔到我本身預咗有人講

講physique 差一萬倍

陳七最勁 對熱入嗰球

我反而覺得應該要有av
而家香港隊下下打防守反擊就將個波9踢放比快馬去追
好多時個中場無人hold住個節奏
而家呢幾場可能有菊花
但菊花無AV咁強

重心咁低 比佢fake到 有幾難

好掛住有佢既港隊港版沙維

泡泡龍？

下半場空降頂入
本來有機會去英甲

要av就唔可以只要1個
即係傑志當年套巴塞理念要人人搓得走得傳得交得
踢到泰國咁樣就收晒貨了
但依家個客觀現實係kim蛇套9防9跑9斬先係香港最風光時代
而港足呢壇死水又無能力砍掉重練

其實同猜拿貼比都有好遠距離
同李海強比都差一班半

即係類似日本嗰套
老實講 有邊個唔想香港踢成咁
但人哋日本足總有計劃 有心機 肯投放資源
但亦需要用一大段時間 香港足總就收撚皮啦

依家足總又上報啦

淨係見到班廢柴波牛
踢極個波都係彈下彈下

全部失蹤人口wor ching，係踢過下ssp，連港超都站唔住腳

佢有雄心既話一早就同堅爸講88啦

又bin

最後比廢蘭度收左皮

之後個年入到亞冠林都踢得100分鐘

咁撚似基奧雲高

其實佢點解自殺真係唔知
睇返wiki 話佢無金錢壓力，同老婆感情都好

培基

你可以想像 美斯生於香港就係咁

點解香港咁撚多
有機會去XXX 可惜無去既球員

呢排陳偉豪fb live 提過好多次話佢有潛質

呢兩兄弟好高同快 但比較瘦

唔知佢幾錢一個月人工
陳7應該當年幾高人工下

以茹子楠支港盃嗰陣表現嚟講
係幾值得期待嘅
希望唔會最尾又浪費咗啦

Top嗰㧗香港球員 人工都幾好嘅

以前有個踢飛馬既陳柏熹 快到仆街，又射得
但好似過左去外國踢U league

佢啲傳波好好j

有傳酒吧生意唔好

u18足總盃嗰球四十多碼

冇siuma真係得淡笑

終於有清講 等咗好耐

清識波
我細細個就睇球王siuma
講真佢歐洲人身型
南美技術再加西班牙意大利式視野傳送
除左體能差少少外 基本可以carry Hk入世界杯

所有技術一流但慢
我以為你講緊列基美

真 唔知點解siuma都冇人講
正式宣佈連登已死！

兒登呢家多5毛直必新會然 冇計

亞冠盃外圍賽加時絕殺點睇

點睇黃威

利申因為佢而睇傑志

因為黃威睇傑志

如果歐沖腳踏實地啲，港隊有佢靠左，av 置中應該好有睇頭

肥軒卓耀國呢啲就算撚數啦屌

可惜得70分鐘體能

AV緯

全盛蔣世豪勁到FM比左控制節奏呢個中場神技佢全亞洲都無3個人有，傳波技術仲唔差

段精華最尾點解會出現隻麻油雞

無可否認我上面打嗰d人實力比同齡都超哂班 失敗同心態有關多於實力，潛力 如果唔係外國都唔會咁多小時了了嘅球員

牙國可以俾瑞士隊簽到，能力一定係有架啦，但做人佢就真係唔得囉

佢去咗邊？仲避緊債？

仲邊有隊敢簽佢

嘉諾蛇訪問都提過元朗班球員係牙國黎果陣已經唔多妥佢同有bad feeling...

驚
佢而家都話後悔

係咪得垃垃先搞得掂條友
明明臨出國果期係畜力都好撚好態

全盛康廉點睇？勁到仆街

感覺好似David Silva

曉明教卡里祖，伊達，高芃，康廉，嗰隊天水圍飛馬cls 康廉仲要踢街波出身

仲要Fake過咗卡域克再射入，勁撚到

陳7到而家都係香港最強前鋒
有睇飛馬嘅話 就知佢一出場成條前線完全唔同晒

依家芬蘭佬都唔錯